我娛樂台火雲邪神決定停止射精了...18+

最近番左大6幾日冇射精wendy後 我諗通了....
射精=虛無所以我唔射了...
2019我打算做個正經又健康的會員 為大家提供正能量 如題...18+

射埋今年先?

咁WENDY交俾我喇

輸精管閉塞?

唔射了...jer仔死左了...

一單還一單呀 ching==

我番大陸賣蛋蛋

用回春術

反左黎?

下姐係點==

聽朝先番

支持

你條jer仔咁快就死

渣嘅

利申:我巨龍中之🐲

搵條女幫你玩jer仔

點樣健康地18+

躝啦傻鳩

下 佢識唔識架==
怕佢玩得唔好玩壞jer

今晚去邊度倒數?

娛樂台健康sir

你出年唔玩我自切

切咩

玩得叻過你啦
你d廢jer除左識上下仲識咩

今晚打個倒數飛機

咁凍仲倒咩數 係床到數jer毛好過啦==

打個跨年丁